覺唔覺啲死廢老好似睇任何野都唔順眼咁

明明無野得罪佢

自我中心

廢老無腦

我食鹽多過你食米吖，不聽老人言吃虧在眼前。班廢老 btw依家啲九十後都似廢老，喪屌00後

連登都係咁